有同事中咗病毒 知唔知邊度驗最快有結果同報告

尋晚公司打俾我話有同事中左中國病毒
我同佢冇緊密接觸 因為我返早班佢返中班
但要驗
大家知唔知邊度驗最快？
我陣間約咗屋企附近既街症睇醫生攞樽驗
打過去衛生防護中心問
話經醫院管理局普通科門診診所醫生派既樽點都會有短訊通知 同埋快啲
但係唔知幾時先有報告 因為點都係聽朝先可以留樣本

有排

慢慢等

海之戀三樓果間
$1500
一兩日知

你有冇睇過街症問醫生攞樽先？

推

我去診所驗
等正苦有排等

正路中左,一定周街行

HKSH, 8個鐘就有結果

你同事上完avgle？

狗屋好似有得問邊度驗最快

有平有貴.....
平就應該係19政府D化驗所....
貴果D就應該係揾私人化驗所....(好似快D?)

去私家醫院驗，應該即日有報告

養和醫院 $1800

應該問, 邊度可以重可以比我好快咁約到期, 個電話又打得通, 或唔洗半夜去排隊

今日去約咗街症睇左醫生
攞左樽叫我聽朝830前交
如果真係中左最快即晚又或者聽日星期日會收到電話